(GIF+透) 睇左海賊王特別篇3D2Y,女帝件衫打到溶溶爛爛

一直都有追海賊王動畫,唔知點解MISS左呢套,E家補完返

你有被光速踢過嗎

艾斯真係死得好柒

幽靈女
原名係咩?唔記得

因為女帝令男人硬了,
硬了=變成石頭
所以女帝能力係令人石化

件衫爛曬

MR3都有出場

轉左好多個圈先踢中

對艾斯同同伴的思念令路飛悟出左火拳銃